想知MCL cinema係藍定黃

戲院嚟講，得百老匯同UA叫冇咁藍

Thank U